有冇人好怕同人眼神接觸？

覺得啲眼神好似想殺人噉

這樣用力逃避一種眼神

會覺得唔自在